{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104934",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "햄리스"
    },
    "text": "おいしいコーヒーとワインが会った欧州感性編集ショップは味と雰囲気で有名な売り場であり、食材やお菓子たちに満ちていて、可愛くてビンテージした売り場です。この売場はテディベアミュージアム駐車場の前に位置しており、大静のカルグッスの横を見ると、見つけることができます。ミント色で優れた外観が特徴だから、外観を見て探されたらいいです。メニューは多様に準備されており、Hラテは、アイスだけが販売され、5,000ウォンです。クマイチゴレモネイドは6,000ウォンで、ウィンターラテは5,500ウォンです。ピーナッツバタースムージーは、6,500ウォン、アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは4,500ウォンであり、バニララテとモカラテは4,500ウォンです。また、イチゴヨーグルトスムージーとブルーベリーヨーグルトスムージーは、5,500ウォンであり、柚子レモンティーとレッドグレープフルーツ車は4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この売り場はどこに位置していますか？",
            "answer": "この売り場はテディベアミュージアム駐車場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この売り場はどのような外観ですか？",
            "answer": "この売り場はミント色で優れた外観が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この売り場で販売されているメニューは何ですか？",
            "answer": "この売り場ではHラテ、クマイチゴレモネイド、ウィンターラテ、ピーナッツバタースムージー、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、モカラテ、イチゴヨーグルトスムージー、ブルーベリーヨーグルトスムージー、柚子レモンティー、レッドグレープフルーツ車が販売されています。"
        },
        {
            "question": "Hラテはいくらですか？",
            "answer": "Hラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クマイチゴレモネイドはいくらですか？",
            "answer": "クマイチゴレモネイドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウィンターラテはいくらですか？",
            "answer": "ウィンターラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツバタースムージーはいくらですか？",
            "answer": "ピーナッツバタースムージーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノはいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテはいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテとモカラテはいくらですか？",
            "answer": "バニララテとモカラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴヨーグルトスムージーはいくらですか？",
            "answer": "イチゴヨーグルトスムージーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトスムージーはいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトスムージーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "柚子レモンティーとレッドグレープフルーツ車はいくらですか？",
            "answer": "柚子レモンティーとレッドグレープフルーツ車は4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 475
    }
}